依加仲買唔買到ff7 remake 實體豪華版

好想草實體版

啱啱學識上網?

係
Btw 好撚貴

儲黎做乜？
打完隻game 都係放埋一二面封塵㗎啦？

都係 有時啲野封到咁上下再拎出嚟望下 都會覺得幾開心

1200放比你
冇CODE

你個名

啲fd買實體版話係玩完賣返出去
做撚壞哂成個遊戲業
想玩就每人出錢買自己果份啦

隻game斬件出, 每次都有豪華版啦
到全集時又出..

唔知下集係幾時

FF15當初開發咗十年wo ching

有冇人放架電單車？

想買就快
再遲D 淘寶出左仿真既野
香港再有D 仆街攞黎扮真野賣比你

有冇錢
你有錢1997年果隻都買到